世清俾人點左相！！求救

[img][/img]

宇清黎

牙賓大隻d

咁唔怪得世清笠水

點睇反父上翻水

世青哥會唔會太大只

佢不嬲大只

港父今日又殺人

咪再屈啦圖右
港父哥係義警

佢殺罪犯

25

笠水係天性 唔關大唔大隻事

好想奶佢對波

蓋sir 比yoyo玩完屎眼變左基佬

想睇樓主同佢做愛

樓主+肉酸+羅仙奴=世清隻狗

世清真人係林匡正